FB page「我要集合20萬人反對班友攪亂香港！」與目標相當接近！！

至今只欠185001人就達成目標！！！大家幫幫手

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

唔該巴打

我琴日都睇到 到面d人全部深藍

仲要講既野都極on9

ON9到震又要扮醒

謝謝告知。
詐欺或詐騙其他
你的意見回饋有助於系統瞭解是否出現不適當的內容。